My New App
Este es el README de mi nueva aplicación MyNewApp.

Este fichero se usa de ejemplo dentro del blog de aprendegit.com para crear un primer repositorio.

Ejemplos de markdown
Así se crean secciones y subsecciones. Para crear una enumeración utilizamos:

Elemento 1
Elemento 2
Elemento 3